%Bibtex tietoja voi kopioida lähdeluetteloon esimerkiksi LUT-Primosta tai Google Scholarista

@article{mahalik2009,
    title={Processing and packaging automation systems: a review},
    author={Mahalik, Nitaigour P.},
    journal={Sensing and Instrumentation for Food Quality and    Safety},
    volume={3},
    pages={12 - 25},
    year={2009}
}
